點解衣服濕左水會深色左?

點解

咁點解d女著白衫濕左水會透

件衫本身透到光，水有一定程度阻光

黑白色衫唔會有呢個現象
所以我估係因爲水滲入纖維之後令到光反射唔到？

打完都覺得on9, 即管屌

咁咁點解d女著白衫濕左水會透

因為水深火熱

咁講係件衫暗左 而唔係深色左

濕左水件衫既反射光線能力低左，所以反射入眼既光線少左，顏色就會深大一

yes

痴住左

因為深水埗，哈哈哈.....

做咩姐你

so des ne~

a li ga do senpai

請問我個講法同下面有咩分別?

d仔唔會？

因為粒lin透左出黎

因為本身布料有一定程度透光，有水會令布料纖維中間d空間折射率增加，變相令更少光折射射向d纖維，整體透光度增加。由於布料顏色係透過反射呈現，所以顏色深咗。

咁點解滴水落自己度唔會變左nigger

冇人會留意d仔件衫透唔透